【可抵擋14級颶風】香港有無呢種遮賣??

神兵利器，好想要！
有無手足知香港邊度有？

李氏力場系統全力啟動，
請勿負評干擾運作。

我係美森買咗把哩隻嚟防身120鎂

一睇就知好撚貴

老老豆豆，以前啲英國佬icefire遮，
又垃圾又唔襟用都幾百蚊把，
買兩把已經可以買把，
不過好撚重就真，
雖然係炭纖，不過真材實料